{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006930",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 광주상무점"
    },
    "text": "こんにちは~国民おやつあんバタークルミ菓子です。 日曜日のオープン可否はインスタを通じてお知らせしています！ 当店は市役所前の尚武中央路バーガーキングとサブウェイの間にございます。 ただし、現在地下鉄工事中なので店の前に停車できませんので、後ろの建物の駐車場(ロッテリア横)の回車をご利用いただくことができ、30分までは無料でご利用いただけます。 メニューにはギフトセット(予約必須)があり、価格は20,000ウォンです。 その他にもあんバターくるみ菓子が9,000ウォン、レモンバターくるみ菓子が10,000ウォン、小豆くるみ菓子が7,000ウォン、お返し品が3,500~5,000ウォン、おやつ用くるみ菓子が3,500ウォン、くるみジャーキーが6,000ウォン、そして幸福シッケが3,000ウォンで販売されています。 あんバターくるみ饅頭は、新鮮な材料を使用して丁寧に作られ、多くの方々に愛されています。 おいしいお菓子と一緒に大切なワンシーンを作ってみてください。 国民おやつあんバターくるみ饅頭で皆さんをお待ちしています。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は市役所前の尚武中央路バーガーキングとサブウェイの間にございます。"
        },
        {
            "question": "お店の前に停車できますか？",
            "answer": "現在地下鉄工事中なので店の前に停車できませんが、後ろの建物の駐車場(ロッテリア横)の回車をご利用いただくことができ、30分までは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ギフトセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ギフトセットの価格は20,000ウォンです。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "お菓子の種類と価格はありますか？",
            "answer": "あんバターくるみ菓子が9,000ウォン、レモンバターくるみ菓子が10,000ウォン、小豆くるみ菓子が7,000ウォン、お返し品が3,500~5,000ウォン、おやつ用くるみ菓子が3,500ウォン、くるみジャーキーが6,000ウォン、そして幸福シッケが3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "あんバターくるみ饅頭はどのように作られていますか？",
            "answer": "あんバターくるみ饅頭は、新鮮な材料を使用して丁寧に作られています。"
        },
        {
            "question": "お店には他に何か特別な商品がありますか？",
            "answer": "その他にもお返し品やおやつ用くるみ菓子、くるみジャーキー、幸福シッケなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このお店で美味しいお菓子を楽しむことができます。また、大切なワンシーンを作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "お店の営業時間はインスタグラムを通じてお知らせしています。日曜日は可否がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "お店の近くには駐車場はありますか？",
            "answer": "お店の前には停車できませんが、後ろの建物の駐車場(ロッテリア横)の回車をご利用いただくことができます。30分までは無料です。"
        },
        {
            "question": "このお店で何がオススメですか？",
            "answer": "このお店でオススメなのはあんバターくるみ饅頭です。新鮮な材料を使用して丁寧に作られ、多くの方々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 552
    }
}